香港作為背景嘅賽車遊戲有冇人玩呢

如果以香港作為背景製作一種賽車遊戲
就有得改車咁樣
咁樣可唔可以吸引到大家玩

的士小巴

仲有克警，好似burnout咁玩

Ps2 gt
Omnibus?
Butnout 未有lor

整到先啦
賽車game好講部車既手感好唔好

想主要Focus係啲公路度

如果想傾嘅話大家入嚟呢度

仲有版權授權嗰啲

上橋落橋

部車唔好開既
其實咩都假

一定要加d廢老亂過馬路突然衝出黎

啱

專登整到架車勁難揸

賽車界dark soul

我冇嘢講

巴士賽車 整埋的士 小巴 唔同色

考慮吓

推

睇開頭D 最鍾意山路
大帽山道, 石澳道

sleeping dog

玩

assetto corsa+香港地圖咪得